覺唔覺支那瑜跟689好相似？ 有一群支持者擁護及傳媒 製造分化對立

首先分化及控制9.2中國黨

差太多

愛港力 vs 愛台力

支那瑜係689溝民建聯
最鐘意講錢，發大財，然後屈對家政治化搞黨爭阻礙經濟發展
現實依家建制揸哂旗，但市民生活都係無改善

兩個都係共產黨員都係同一個主使
唔出奇呀

9.2中國黨=泛民

香港接觸到嘅消息係一面倒撐佢

背後未同一集團

支那瑜 689都係庸才 自命懷才不遇

中共養大架

一樣都係地下共匪

失業12年
上午飯酒
下午龜息